## README

* Repositorio de ejemplo para Tech University - Practitioner bootcamp
* Cambios hechos para atom
* Otros Cambios

### What is this repository for? ###

* Prueba 2020
* Código inicial
* DevOps - Integración continua
